警犬個篤灰熱線完全無英文傳媒注意

有無文宣巴絲可以幫幫手
文革重臨係一件好嚴重嘅事

美國共和黨個solomon yue 都好似經歷過文革
連結到的話應該可以有啲回響

所以我開個po
希望大家可以集思廣益吓點煲大佢

光復香港
時代革命

推
真係要搞大佢
官方鼓勵篤定灰根本就係文革2.0

推

除報料熱線，呢幾樣都要煲大:
新屋嶺屈打成招
政府疑似開始封鎖 VPN:
警員獲發伸縮警棍休班執法

分分鐘唱首歌，貼連儂牆都出事